發覺港女開始 god bless lebanon

佢地應該黎巴嫩係邊都未知

bless 咗先
唔係點呃like.

香港人畀人掟落街就繼續扮睇唔到

巴黎首都